Bitcoin 4萬倒數區

倒數?

根本唔會去得到

三萬七回調又差唔多

約左經紀聽日睇樓

一到四萬肯定freefall, 唔到好過到

321

真

可唔可以講「香港永遠冇民主」「林鄭身體健康」thx

d話bitcoin呃人好快跌到0既child登仔呢 死撚咗去邊呀 屌你老母

從來只有騙局先會升到咁

bitcoin就係鬥快入完鬥快出手既遊戲
邊個遲入接火棒就一鋪清袋
依家入已經遲晒啦

價值7420億美金既騙局 有今生冇來世

都話左

如果有call/put，iv一定chok爆

跌了

此post是坐艇哭喪區

好彩你得把口睇淡，你落手做淡應該會輸死

死貓彈都咁開心

岩呀

到

左

四

萬

一